# Practica_final_Javascript
## Uriel Candia Marcial
Para la creacion de este proyecto en primer lugar se realizaron los cambios pedidos en el archivo buscar agregando la api de the movie data base, esto se hizo tomando de ejemplo la base de catalogos, pero al momento de implementarla no ocurria nada y esto de debio a la key de la api que estaba mal, solo se corrigio y funciono
